[推到完場] 歐洲聯賽A組 英格蘭 v 克羅地亞

網上直播 去reddit

77台有得睇啦

@克羅地亞忽然狗

一場定生死，做人做狗呢場決定

@挫敗狗

睇好格仔再殺英撚
格仔d防守紀律實在太好

@美祿

又有得聽祖國國歌

God save our gracious Queen

on9啊出dier delph

唔知班三獅軍生唔生性呢

係咪今場決定邊隊降班

Live 直播

Yes

求自拍

冇人睇

77台直播
格仔必勝

Ch.77

It’s coming home

無錯....英撚返歸吧

77台洗唔洗59分鐘先開節目呀

屌你無國歌

屌

仆街畸寶

開波

Kane差唔多國家隊+球會都打足

Modric勁到

pickford

德夫點解可以入選

Big福

派膠

嗰球係回傳？

delph傳到咁

點解今次開早場
平時都係0355

吓
明顯係Delph派膠喎

如果嗰球算係回傳，唔可以怪big福咁做喎

無off

pickford 可以一腳清，唔明做咩訓低

呢場有冇var

真off就睇唔到

旁證做乜鳩

大英帝國加油

係旁證面前越晒反而睇唔到

黑到

未入局

Delph球波太膠
Pickford出迎已經唔慢,腳清都仲未必夠快
可能仲會省中對面入添

斜視

250

唔想lin神點入波

咁佢用心口擋咪又係比人補射

唔出*

Wembley啲草咁濕既

用國家隊班人腳打聯賽會唔會降班？

Delph咁廢都要出

有冇人為咗睇路夫蘭柒先睇波

難d wor

曼城光環 平時唔洗守

想問好耐，卡尼憑乜野做到隊長？入波多就做隊長架啦？雖然垃圾英都係無人擔到大旗

心口撞出嚟咪仲死

難降班定難護級？

今日星期日麻,況且平時係英格蘭踢,平時英超都唔會咁夜啦

難降

龍虎切咪仲勁

上場delph做仲搞笑

傾key pass

祖國，祖國🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿🇬🇧🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿🇬🇧🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

朗尼化

delph 同sterling stones walker夾慣

唔係佢做邊個做

kane

丁力勁到

Kane真係廢撚到

橫傳唔到啦，有個球員摭住條線

Kane好波

英狗浪費夠機會未

摩迪cover全場
英撚d把握力係0

Delph係鏝袋都無得睇

話口未完又敗家

摩迪隱撚左形啵

丁力射左佢無問題，問題係佢射人心口

傾廢到

Ching sick ball

冇見過佢......

等世界第一中堅表演

佢一大賽就隱形

Kane最叻都係射12碼

全盛奧雲勁D定而家既史達寧勁D(求公道D講)

唔明佢有咩勁
無態果時真係可以乜都做唔到

fuck u kane

拉傑迪？

一開波有個自轉360靚

吹到佢carry 個龍咪仲carry

老實講英撚呢隊人腳踢過好過世盃

最聯明叔勁d

傷

好似傷咗

場上個個都轉到啦 唔轉姐

費明奴冇態時起碼做下支點比其他隊友入波

上場對貝迪斯紅牌停賽（好似係）

換撚走哈利啦 癈到

福啲skill move

係

用返朗隊啦屌

停埋國家隊

傾

走啦細蚊仔 又吹到modric無撚用咁

Kane

丁力攝咗幾多球

Kane 廢撚到

癈到出水

射極唔入

Kane柒到

傾回撚哂塘

傾浪費咗幾多機會？

delph 傳得靚

換走件垃圾啦

隊長喎

又唔入

真

英格蘭要打無鋒陣了

好似係

傾食屎啦

佢不嬲技術流，唔夾英撚

哈利真係鬼黎

屌呢個3號仔邊撚個黎 廢撚到

斬波斬唔起

開角球廢到

隱完形

Chilwell

香港閪電視成班英撚，一有攻勢就叫春

洛夫雲 垃圾

英撚對克羅地亞關你隻廢明奴撚事咩 摺埋啦柒頭

唔係拉傷咩

我地祖國有咩問題

係打得幾好

笑到仆街

其實死球英撚都係頭槌2傳姐

傻啦，歌神德撚黎，佢邊隊進攻都會叫春

祖國

參考下姐，互相學習先有進步

4隻鏝

其實呢隊英格蘭真係唔錯

英撚係咪好撚掛住舒利亞

加埋16隻腳

你中國人

換lingard出黎未

中國球王李惠堂

終於見到modric

垃圾公海互含

你對美國就尾到機

你假鏝

你有半條賓舟

幾短都係一條

英雄係最後(5分鐘)登場

屠克狗焯焯有餘啦，連加特>摩迪

福啲decision...

捷維爾係點入選

講波d人咁撚肉緊

Shaw仲好過佢

用碌梳啦屌

Rashford

修夫基係鍾意玩幼齒架啦

格仔無拉傑迪差好遠

哈利真係唔掂wo..

用番d.rose仲好

幼得滯啦67

Modric企到咁後

你隻費明奴16場4入球2助攻 有咩參考

Modric

差d燈到捷維入波

一早要出啦

250仲比kane做咩 佢無用架

條假猁明顯引戰

呢d對佢基本啦

Vasaljko

個龍>>>>>>摩迪

平時前面係阿古路，點諗到而家個中鋒咁屎

咁嘅波連王振鵬都救到啦

入左真係笑
樓上

華斯高傷咗

傷出

是但啦都唔勁

下體借去國米個個？

值得商榷

big福一開波就派膠，比著牙joe點會犯呢啲低級錯誤

行路者完封比列錫

捷維爾叫穩打穩紮 係冇球斬得起又要開死球柒左d

英超第一右閘喎

係國米唔差

但係鳩斬呢

好想睇英撚主場輸波降班

唔計頭腦佢直頭世界top3
咁岩踢英撚唔洗太用腦

終於見到modric了

Milic係安德列治都唔差

係
還返個位俾joe hart啦

雖然跟左哥狗已經冇咁鳩 但D出波係冇撚進步過

比啲咩波

250 原地插花圖

回晒塘啦

完全唔撚明摩迪有咩勁

250勁到

名氣

靚仔

OFFSIDE 呀

勸你地唔好燈

糟糕 蘇加

佢世盃有咁嘅態就好

Jcole

英國美欺

福好撚癲

世一摩迪比拉車福特一cup就過

佢反摩

咁都foul

祖高爾讓我下沈

摩迪一撚就過

反摩迪？

格仔幾時禁制

反摩帥

平時獌連廢到

睇黎都係等英撚後防派膠先入波

屌你後面啲傳波

06年果球
唔知有無就錯

波都未拎到你講禁制

未逼姐

冇記錯
對瑞典

叫完春未

激動到

丁力頂贏

英撚一過半場 條友叫撚到

激動撚

我都唔明個左路攻勢有幾空晒

條友買左好多？

佢買重左英撚應該

死英撚旁述 好撚煩

條友買咗英撚?

Modric勁在狂用腳面

和波會點

射過波未

克羅地亞就輕描淡寫

1

都攻唔到肉點激動啊

英撚好似和就晉級

0威脅

好撚悶

髮型師

成班傻閪平時冇睇波唔識舜文嘅風格就係咁話人買咗好大

克仔係鬥志呀

嘈撚到

下下都飛機

發現班友連舜文係德撚都唔知就亂吠

右下咩玩法
唔係應該英撚贏得失球?

克狗今日

射上天

dier呢腳笑死

格仔第一球似樣

今下夠激動啦係咪又買左客?

kane dispossess左幾多次

和波好似係Spain 晉級

見啲人話舜文英撚真係笑咗

忽然克羅地亞狗係咁啦

上次又係咁悶
今次又係咁悶

咁ricky應該場場賭身家

對賽

kane踢乜撚野

熱狗d球員換走哂佢啦

又嘈到仆街了

點解入波會英格蘭降？

英撚今日左路最有威脅

全隊最差dier kane

對賽輸作客入球

Score draw 克羅地亞Away goal

1. Higher number of points obtained in the matches played among the teams in question;
2. Superior goal difference in matches played among the teams in question;
3. Higher number of goals scored in the matches played among the teams in question;
4. Higher number of goals scored away from home in the matches played among the teams in question;

1,2,3都係上場0-0
4計作客入球

差d燈到

因為計對賽先 第一回合克主場0:0
如果今場有入波咁和 克會有作客入球

屌你老味講波就係咁先好聽架啦
上面班仆街由細到大聽潘文迪同李偉文大？

條友邊撚個 英撚掂一掂波就叫晒春咁

屌奶星
摩迪呢下個落點幾撚靚

摩迪依球

dier 0 作用 換 winks 啦

Kane 受傷未

熱狗係咁上下

英狗上盤慘死

Kane笑話

覆錯

受傷唔夠

要斷腳

真心好睇

Kane仲係好撚廢 一逼就甩 一係失平衡

麻麻

仲有萬能鐘

可以有咩人換走kane

人地又冇有線又唔睇香港波

點解唔係得失球

班窮撚無錢裝now同有線

文素基治冇？

kane真心慘
25未過就比人用到殘廢

見到chiwell出波都已經唔洗激動啦

自己廢

希望下半場踢得進取d

電腦係咪睇唔到77台？

好過世界盃果場啦
英格蘭打成咁已經超水準

唔係退出左國家隊咩

睇到

咁又唔好，返熱刺先斷啦

你on9 上年頭仲撚緊ramos

講波唔叫 不如睇文字直播啦
牛丸講波就最持平啦 成場同一個tone

上個網試下都懶

世界盃嗰隊已經超水準

黑碧
不過傷左

踢國家隊廢

Callum Wilson

情願睇威爾遜啦屌

Kane世界盃淘汰賽已經開始廢

同Vardy一樣得一季貨仔

話時話49000係咪有個同名
定係佢黎

上季季尾傷過但好快復出
世盃差唔多場場踢哂
冇乜點抖
冇乜pre season就英超開季

feel 到佢好撚攰

有個叫James Wilson
仲on99咁留左係曼
依個係callum wilson

平時班傻閪冇比錢睇波
冇咩機會聽到廣東話旁述嘅足球

德能同瞬文講波出名高汁都要比連登仔屌

哈利16號已經無踢
摩迪都唔見佢攰
明明之前佢唔錯
但世杯至依家都係垃圾

上年英超仲入到20粒話人一季貨

英格蘭防守係咪無得改
次次都甩甩漏漏咁

所以話真係唔好咁多免費波播
好撚多人係九五搭八

唔撚屌得?

播都播深夜
無咁多人鳩up

我地大種乞衣不嬲強過狗啦

on79, 癈閪一條

Brekalo 會唔會太靚囝

邊條友講波

軒隊>dier

又黎又黎

想睇辛祖

Modric d腳面真心勁

下半勁唔集中

dier其實有咩勁？點解係咁用佢踢正選

浪費

傳乜鳩

kane
14-15 擔正踢晒
完季踢歐國u21
15-16 又踢晒
完季踢歐國
16-17 又踢晒
17-18又踢晒
完季就世界盃
18-now 又踢晒

咁激動係咪買左克羅地亞??????????????????咁激動係咪買左克羅地亞??????????????????咁激動係咪買左克羅地亞??????????????????咁激動係咪買左克羅地亞??????????????????咁激動係咪買左克羅地亞??????????????????咁激動係咪買左克羅地亞??????????????????

有線哥神 鬼蛇

勁能到仆街

嘩 福

歌

同曼聯個福差咁遠

福仔食春藥

勁

拉車仔勁撚到

250去食下草先

福仔勁撚到

驗藥ladiu

炒車仔勁到

港隊有

sterling福都可以雙翼齊飛，格仔搞乜

食左反摩藥

wilson咪重勁 又實用

港隊係妹祖

法國牙傾次次拎第一腳波都會柒

kane踢到殘哂啦

克抖唔足三日又打場硬野好似頂唔順

摩迪

ching睇完賽車係特別勁

拉輸食左藥

撞鳩250

格仔個vlasic做過乜

比到3米高點頂

飛唔奇 2隻都係跑狗

德夫

得連登仔頂到

大夫踢btb都唔差

我覺得而家韋碧克勁過哈利卡尼
但可惜黑碧傷了

巴克利

巴克利好撚燒灑

有冇人覺得多夫好撚似哥迪奧拿

佢唔守波勁到癲

踢法?

因為神軒傷咗

巴克利帶多左

射極都冇空位

個樣

英撚班友今場個個都箭咀向上
除左dier kane

dier終於做到野

呢下射波係wheelchair就好了

隊英格蘭好唔熟悉

Barkley 今日幾sharp

咁樣入

柒到

哈，咁都得

克狗1:0

一個撚贏

垃圾英撚

贏勢輸波

撚狗咁撚

靚到

攤到咁凍都入

cls

Pickford比人撚到

癲

熱刺啲英撚國家隊係好撚廢 尤其Ali

做乜撚咁樣輸波

卡馬歷係度撚足4秒波冇人封位

英撚學人讓半一

埋去啦 on9仔

dier真係冇撚用

英撚

撚狗

輸Dier啦

省到韋舒亞

咩料

dier

笑撚死

Dier係度做乜撚姐唉

笑死

熱狗真係

諗住已經慢左

人地二打六搞掂

屌你老尾 打緊FIFA咁好似

英格蘭果種柒

英撚真心冇運

其他個啲好似好過踢球會

dier唔去夾

痴撚線 一打七入左

比人撚到

dier究竟有咩用

熱狗好廢

又輸熱狗

出Sancho啦

格仔啲狗屎運

dier無論係球會定國家隊都係咁累人

冇人過去

兩隻熱狗都冇撚用

stones

好撚勁

路遙卡馬歷

Dier唔埋去夾係度做乜鳩姐

英格蘭

又係死熱狗累事

冇飯係勁

幾條友封唔住 落腳做乜鳩

從不令我失望

成堆人做乜鳩

笑撚死 可以比人咁撚法

死熱狗食屎啦！

更上一層樓

英格蘭降班

英撚真係廢到嘔

英撚玩完

摩迪carry姐

吊，dier睇人表現咩，個勢係自己度，點知輸on9波，乜撚士氣都無哂

仲遮住個龍

個背景音樂好歡樂

巴鳩你撚波

Daddy足球又贏

反擊2個打6個都比人入到，夠曬on9

睇左55分鐘都以為煙剷有出

迪亞不如返熱刺含撚啦！

場波幾好睇

垃圾車狗

Barkley

好想入多球即刻埋英撚單

出多隻啊里

熱狗

格仔都黑人憎啦

RIP England
B組可能更適合

防線弱左咁多

阿傾今場做過d咩

底線傳底

拳王

今次儒夫蘭點睇自己隊波死守 殺死足球

出辛祖啦吊！

出alli 玩撚完

兩隻熱狗仲唔夠累事 仲要換多個

英撚落b組可以一嘗大賽冠軍

比利錫都幾廢

依個垃圾英撚教練收撚左錢? 專出班廢人

空門唔入

出winks同sancho啦白9痴

換走埋傾啦

換alli出黎輸波打人？

死熱狗冇個勁

越出越廢

屌你係熱都唔係冇用嘅

等降班喇

英撚d把握力太差

Rebic仲撚廢

英撚後備仲有咩人

唔用華DEE 抵死啦

換sancho 未呀屌你閪夫基

舉下中指屌球證

想睇sancho

整多隻熱奇仲撚死

Dier仲可以係個場

阿里換巴克利 無腦換無腦 分別係邊

換Barkley

運你老母咩
格仔d反擊入肉過英撚多多聲

換埋辛祖入黎拎走傾 係咁快打算啦屌 傾真係冇作用呢

修夫基做乜鳩

好心上場咪出sancho打哂90分鐘啦
佢仲勁過英超果班啦

修夫基識玩，換多d熱狗唔踢得都打得

換Lingard好過

老虎撚玩波

你自己友都唔幫

打mma換ali出黎就有用啫

死熱刺還我血汗錢！！！

嫌barkley未夠帶得死
仲要出alli

華迪退出左國家隊啦

功夫底

80分鐘仲輸緊可以打人嘛 一舉兩得

熱狗下場對車

alli有花式足球睇

我都諗緊係咪聽撚錯

出sancho用速度爆下邊仲好 winks換dier加快搶波

唔撚出緊係退啦屌你

補注大波算

橫掂降班 打傷幾件克狗都好

射中人都唔係運 運你老母？

英撚8號踼邊隊 幾有料

Chur 盡熱狗就岩

陪屋企人好撚過

路夫雲死撚硬

光頭？

出辛祖博下啦

鏝

出辛祖啦

黑黑地果個 唔係dier

曼城大夫

熱刺今年靠lamela moura
班英人都係食屎

條撚人修夫基咁撚鍾意出熱狗 其他人返屋企啦

屌你老母

southgate有樣唔好就係好鍾意出自己u隊教到而家班契仔

辛祖係多仔踢到識飛都唔出

上半場咁撚多機會唔入
而家等收皮

英軍贏盡攻勢但輸波，仆街，馬會又贏

波索域走甩左？

唔得 咁未益咗利

問題係丁力拉福都踢得好
無空間換sancho

無幫教練含撚

屎眼咩

英撚讓人半一邊撚個買

華舒打前鋒 換辛祖出黎打4前鋒啦
反正都降班

佢本身都冇正選

我牙吊你老尾！

笑了

夠閪膽咩修夫基

英撚都買

英撚要入兩球先唔使降班呀
又唔係打得好順 仲位換位?

啱

降班係咪同盧森堡個d踢

點呀阿路

Alli呢兩年完全冇進步 仲廢過出道嗰季

搶名狗

德國

又輸熱狗組合
自己人傳比自己人都傳唔到

迪亞廢撚到呢

vlasic勁唔勁

肥普縱到佢鳩

土耳其 瑞典 威爾c

換拳王入黎有撚用咩on9

迪亞真係好撚柒廢

你叫Agger路呀弱智

英撚佔盡優勢出局 咪即係世盃2.0

唔知有咩咁勁

英想學鏝個套 但前面d人同中場技術差一層

和左佢啦屌

換連加特未

進攻犯規

艾力臣幫佢擦入波
kane幫佢擦助攻
佢根本唔勁

用晒成隊鏝骨幹啦，差sancho

kane out sacho in la diu

早兩年仲講緊謝拉特接班人

對呢3隊都咪話索梗

格仔啲防守唔錯

係咁架啦

換Dier既話就有
依家就冇 除左chur撚死班熱狗益車狗

換KANE走LA 吹大左LA

仲有邊個鏝

walker stones 大夫 250 出哂啦

dier踢波輕鬆過班街場牙伯

未來鏝狗gomez

仲唔換人

追鬼到 對面未入波之前都可以陰下陰下碌入禁區
而家連波都猜唔入

唔好成日賴熱刺
唔出呢隊一樣係廢
利格蘭 曼格蘭 唔係無試過

咁都出左啦

Lin

史東斯都唔係好掂

辛祖加連加特

換連狗出黎把撚

最重要個啲playmaker 無哂
打碌柒

Sancho

終於換

連加柒都出

前面都無人做突破拉散d人 猜又慢

始終有線講波佬最高汁 又講得笑
潘源良 丘健威 keyman

呢d中圈失控真係嚇撚死人 情願你鳩斬

而家出埋未來鏝狗sancho

辛祖

食屎啦連換福

辛祖！
福仔嬲左？

換福

換走delph 傻撚左咩

我英100% win了

修夫基真係無咩腦

收福 收個中堅好過啦
反正walker打到中堅

換走dier好過啦

換福？

越換越廢

唔洗咁介意喎

250謝晒都唔換

換rashford 都唔換kane

連加特

rashford直接入去沖涼

#England#fifa

撚夠膽咩 英格蘭隊長幾時到佢換

修夫基真係諗乜撚野 換走哈利啦碌柒咁企係到

依家隊英撚 咪就係鏝綠葉4個加熱綠葉3個
但就係冇playmaker

閪夫基

修夫基好波

廢撚左武功啦條友 隱撚晒形

屌你辛祖個頭同拳王一鳩樣

福似傷 我頭先叫個波係左路佢完全唔現位 淨係企左喺道 之後就踎低

無眼睇

入辛祖 又收返福 咁有咩分別

失蹤人口-KANE

aguero 變kane
施華變巴克利/戴亞
差兩班波啦

一冇playmaker就出事

咁快殘

入更衣室都行得唔係好自然

下半一球波都做唔到去前場

英撚套433想模彷邊隊？

福仔明顯傷左，返入去檢查，屌乜鳩

英撚icon黎嫁 佢唔出聲邊有人off到佢
不如問點解dier仲可以係個場到仲好啦

隨時比格仔反擊啪多球

一定勁撚過熱格蘭

柒夠未

又唔射

差d輸多粒

又係熱狗搞事

格仔都幾廢

又係dier甩

阿根廷，西班牙都屌唔入克軍
靠你班英狗

點會唔換迪亞換德夫架

想知利格蘭走到幾遠呢

Dier真心垃圾

我屌又係dier 條撚樣

D音樂

曼聯係咪要dier
快啦

換大夫唔換dier

兩邊啲finishing都係一擔擔

格仔係咪唔想入第2粒呀

差到

熱狗返歸啦

正廢西

屌你同辛祖

格仔後場5 6個企係到 英撚都唔識攻

熱狗食撚屎啦陷家剷

熱狗IER

辛祖依D咪進攻囉 出熱狗你食撚屎啦

連

lin

連格

燈

-6 football

終於入到

獌格蘭win

連球皇

都係要靠負碌

仲有仲有

辛祖 勁到唔似英國人

負碌

執個靚雞

白界線前搶人功勞

負碌到

連加柒

搞咁多咪又係靠d傳統戰術 手榴彈

世界第一CAM

好睇程度同world cup差唔多

本來都入啦屌 呢下claim得

1:1都無用 仲係降班

始終都係要靠曼聯!

Lin-6撚

LIN

連加特入波唔執波

Gomez手榴彈勁撚到

Kane終於唔隱形都比lin搶埋功勞

懦夫

球王LIN

我連勁到

harry kane 反應快到

垃圾

Lin唔加多腳未必入

咪又係我連

好都係諗依樣野

個波咁慢 重有排碌喎

勁過用腳

做到野就比人執

傾橙撚到

一早就應該出辛組啦

世一中堅懦夫雲

攻呀

Messe lingard

辛袓入多粒啦

頭先有幾球唔入依家瀨野了

Diu

屌 穩陣入好過啦下話

唔tip冇得入

英格蘭呢d悲劇主角，肯定又唔知點樣輸1:2

我連救世

又claim

Dier

唔通食身位 等個波碌入去咩

選foden入隊咪有

咩穩陣入唔埋去加多腳人地清到啦

Dllm dier

DIER又柒

一個playmaker都夠啦
唔洗cwa
大力神 or bwa 都屈左機

手榴彈都有撚埋

呢隻真係傻西黎

mess lingard勁到

連個樣都係傻西樣

Dier快d換啦 係到分分鐘輸多粒

打和，邊個降班？

爭啲機會
sancho都要咁先上到位

陣間比人清左 未on99

英

換曬

我意思係加一腳 穩穩陣陣好過啦
擔身位等個波入就蚊瞓啦

唔係換哂人啦咩

鬼佬生得咁柒都算難得

差啲輸埋

嘩差啲又入粒

連球王護空門

差d收皮

連加特攻守都有貨

Cup埋佢

2014worldcup
謝拉特，莊臣，250，史獨，神軒

1:1英撚降

屌你臭lin

係wo 唔記得阿里

連美斯>>美斯

吊，真係自己攞黎

livescore 而家格仔包尾喎

又開始有勢 英撚又要失了

球王lin

英撚 加 葡撚
點解會咁廢

係喎，所以我先問

Sancho同阿狗nelson肯出國幾好

計作客入球

屌 傾你射波？

連美欺好勁

。。。冇力到

連加特！！！！！

都咪話 獌狗今晚幾好波

熱狗....

辛袓+連

foden 喺鏝好搶眼喎

傾你收皮啦屌你老母熱狗

咁簡單既波都越

搞個歐國聯咪幾好 碎時呢啲波實hea踢

修夫基條友要上陣時間啊

kane好廢

佢有冇選麥迪臣

斬波家點?

刺激過啲19友誼賽好多

依家踢死班友

熱狗真係信唔過 成班柒足咁多次

見到dier拎波就不安

但鏝聯賽都仲係兩個silva正選

上次選過 今次冇

條計唔錯

呢個真係on9

麥迪臣同麥佳亞都傷左

聯賽hea踢補返數

傷左

燈到

King

反cup

Wowowowowowo

邊個反熱

唔洗claim

哇

牙傾比你地燈到做功臣

連燈仔

diu -6到

百屌

熱狗真係好垃圾 入波

熱格蘭笑到最後

痴撚線

出黎啦你班撚樣

連登仔雙重標準

呢場仲精彩過世界杯四強

即入

痴線

好睇呀，格仔攻佢老味啦

咩叫歐洲聯賽

忽然克迷要喊了

屌死佢哈利死好命

連燈

Kane 鳩足成場兩下搞掂

垃圾格仔

百屌成才

反cup!!!

反熱格蘭又輸

傾终於入波

其實即係歐洲國家杯外圍賽姐

靠死球

隱形80分鐘, 出一秒都入你

燈撚到

痴線哈利簡百屌成才

一個sidekick
一個freekick

Claim

又靠死球

贏到克狗就好了

負

依個Kane根本就係1415個個黎
得反應同擔位

為面子唔降班都要搏下

百屌成材

頂撚住呀屌

唔好開心住

克狗

唔換kane係岩既，有死球

降班變出線

辛祖係必然正選

好撚好睇

無啦 格仔啲反擊太柒

咁開心做咩？都未完場....

英撚榜首

世一黎講摩迪都幾廢下

又比佢claim到

呢20分鐘摩迪都無乜影

Chilwell下半場出波好返好多

個反差

出完辛組即刻反cup

出Lin=贏 真係好簡單

成場關佢咩事

唉 以英撚既本色 2:2似穩了

呢個咧真心ok

其實上半場都幾sharp

再變降班

2:2波膽已買

呢條友吹大左

2:2波蛋收到手軟

輕鬆到

下盤既巴打有福了，可以回返半個盤

修夫基換人勁到

屌你老母死熱狗

英格蘭友誼賽之王唔係浪得虛名

睇等路夫撚摩迪有咩偉論

連美斯，一入球，一救空門

有機會入多粒

懦夫WC

YC

原來張牌係老虎

估唔到強隊都咁落力踢 以佢地實力係外圍賽出線唔難

250角球旗

最鍾意睇佢7

ALI

老虎燥底

多個機會入euro 冇壞

德能d球員名亂鳩咁嗌

懦夫係想打拳王就快啦

玩角球旗啦屌

你隻眼係咪有問題

佢未得把口

嘈過英超

四強
葡萄牙,法國/荷蘭,英格蘭,比利時

一換連美斯
即刻學埋獌聯d下半場反cup

死熱狗

又英格蘭 比利時

我獌

搞掂！

比利時有機

相對德甲 英超D打氣聲好靜

獲加

Walker

扮下野拖時間先

冇法國既話比狗穩了

D戲開始比

準時抽筋

walker 又扮野

walker dum波鐘

修夫基神調動

又黎

摩迪都好唔掂

完

1001都冇

摩迪廢到

世一摩

英超要大戰先會嘈D
平時個D好撚靜

無拉傑迪

奧雲100%